今日喺元朗玩得好開心既同我入黎

今日元朗站既靜坐
有人發起每半個鍾默企5分鍾
果5分鍾真係好勁
無人講野 連勁細聲既廣播都聽得好清楚
成個氣氛好嚴肅
甚至我附近有好幾個人係到抹眼淚
我都起曬雞皮

但一坐低之後
好多人就喺到大大聲講野
有啲人就嘻嘻哈哈
仲突然聽到有人歡呼
大佬
知唔知咩叫尊重場合？
你明唔明點解要喺到靜坐？
一個月之前喺依個車站發生左啲咩事
你地唔記得曬？？？

靜坐 咩叫靜坐
依家唔係叫你要收聲唔可以傾計
但你都唔洗大聲到俾曬全世界人知你傾緊乜

靜既力量真係好大
當時成個氣氛莊嚴到
我覺得比起機場好大班人叫口號更加有感染力
我相信你喺現場一定感受到

最後！
講咁多淨係希望下次再有靜坐活動
大家可以尊重返個場合
細細聲講野
唔好再嘻嘻哈哈當黎野餐嘉年華咁

最後最後最後
真心好多謝勇武留到最後保護和理非走
你地真係好撚型！

自推十次

二

三

四

五

六

柒

八

九

十

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

默站個陣仲要不斷嗌口號 越嗌越起勁
心諗做乜尻

push
同場加映
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

我果邊係 頭一兩次企完之後即刻有人叫 光復香港 時代革命
但叫左一兩下之後即刻被人制止左
果下氣氛都算好既
個人覺得有少少pep talk feel

J出口果邊少人叫口號
但行去A~G果邊就

如果係機場黎一次無聲抗議有無得諗？

實有人嗌口號

咁又係 機場貢大 難控制啲嘅

大家越嚟越專注唔到場合咁 目標都成日忘記 明明係抗爭緊

機場不嬲有分兩邊
一邊接人既會因應唔同國藉叫口號
另一邊通常一係整牆派傳單 一係靜靜地坐喺到
不過可能坐既人唔算密
同無講明係黎靜坐
所以無咁多人留意

我諗如果係一段時間 （eg 10-15分鐘)
我地向同一個方向做同一個手勢默哀（eg 站立摭右眼咁）
一齊進行無聲抗議都幾有picture

依個有得諗
想像個畫面都已經起雞皮
就算無手勢
機場多人咁多
淨係默企都應該好震撼